Documento gerado sob autenticação Nº PZG.883.578.N27, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             7436                  de  20/09/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 3958, de 29 de maio de 2018
RESOLVE
Nomear
            
      HELIO HENKIN
      
      DANIELLE BERNARDES FARIAS
      
      FATIMA EDITH CORREA DA LUZ
     
      GIANE GAZZANA E SILVA RODRIGUES (Suplente)
      
para  comporem  o  Núcleo  de  Gestão  de  Desempenho  da  Pró-Reitoria  de  Planejamento  e
Administração, por um mandato de dois anos a contar de 01 de outubro de 2018, com a finalidade de
organizar a implementação e a execução do Processo de Avaliação de Desempenho dos Servidores Técnico-
administrativos da UFRGS, observando os termos da Lei 11.091, de 12/01/2005, e das Decisões 939/2008,
328/2010 e 417/2014 do Conselho Universitário.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas.
